{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2146&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 블루"
    },
    "text": "我々の宿舎は、大川海水浴場に位置しており、正門で0秒の距離です。海夕焼けの部屋は大型窓から100%海の見通しを持っています。大川(テチョン)海水浴場モーテルのうち、ほとんど唯一のオーシャンビューを提供します。客室は最大4人まで収容可能であり、追加料金はあります。壁掛けTVがあり、ペット連れも可能です。ヘーゼルナッツコーヒー、氷の浄水器、スナックバーも用意されており、寝具類は洗濯業者で管理します。海水浴場内にはバーベキュー設備も完備されています。器、鍋、箸やスプーンなどを提供し、フライパン料理は禁止されます。洗濯機もあり、洗濯も可能です。7~8月の最盛期には予約客に割引特典を提供します。分離回収と楽しい旅行をたのしんでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎の場所はどこですか？",
            "answer": "宿舎は大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海夕焼けの部屋から何が見えますか？",
            "answer": "海夕焼けの部屋からは100%海が見えます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場モーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "大川海水浴場モーテルは、ほとんど唯一のオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊できる最大人数は4人です。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室には壁掛けTVがあります。また、ヘーゼルナッツコーヒーや氷の浄水器、スナックバーも用意されています。寝具類は洗濯業者で管理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはバーベキュー設備がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはバーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備に必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューの準備には器、鍋、箸やスプーンなどが提供されます。ただし、フライパン料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機がありますので洗濯することができます。"
        },
        {
            "question": "最盛期には特典がありますか？",
            "answer": "はい、7~8月の最盛期には予約客に割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "環境への配慮はされていますか？",
            "answer": "はい、分離回収が行われており、環境への配慮をしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 396
    }
}